有嘢知道咗，唔使明說

敬騰騰

唔想出街
一句ko

果然朋友
話黎就黎
話走就走
都係搵愛情-親情好

帽事既

係朋友冇得做。